黑衣女深圳巴士上脫褲大解惹熱議 稱生理期願賠償 司機大方應對

一名女子於深圳巴士上大解，惹起熱論。（微博@Caby佐）

人總有排泄、排遺的需求，不過，深圳龍崗區南灣一黑衣妹20日在下班高峰期，乘坐公車時，突感身體不適，竟當場脫去褲子蹲坐在車上垃圾桶排泄，驚呆全車乘客。司機無奈透露，事後該女子稱當時因生理期來了，才做此無奈之舉。

據《南方都市報》報道，2月20日18時25分，網友「Caby佐」發布微博稱，5分鐘前，在其乘坐的M373公交上，一女子直接蹲在車後門垃圾桶拉粑粑，並@了深圳交警和第一現場。配圖中，乘客紛紛摀鼻轉頭，不忍直視。由於時值下班高峰期，車上的走道都站滿了乘客，但該「便便」的主角並未現身。

18時35分，該網友更新了微博，「公車便便的阿姨，好尷尬啊！」同時配了四張現場動態圖片。一位身穿黑色上衣、扎著馬尾的女子正低著頭，蹲坐在公車後門過道的垃圾桶上，右手抓著旁邊的扶手，左手拿著類似衛生紙的白色物品。這時，不斷有乘客從她前面經過……

據當天黎姓司機表示，20日傍晚18點左右，正值下班高峰期，車輛擁擠不堪，就在這時，靠近司機駕駛位的乘客問他：「有人不舒服，能不能下車？」因在隧道中，他告知乘客沒法停車下車。他自認為可能是一般的暈車之類的情況，便讓其他乘客幫忙拿塑膠袋給不適的乘客，以備不時之需。黎男表示，這之後，車上便恢復平靜；5、6分鐘後，他透過後視鏡看到，大量的乘客下車。

18時40分，公車到達終點站。黎男熄火轉身離開，卻看到在走道上，一個女子一動不動地蹲著，沒有離去。讓他意外的是，女子並未坐在座位上，而是坐在垃圾桶上，雙手懷抱在胸前，背靠著擋板，一側的屁股漏在外面，「師傅，我弄髒了垃圾桶，我賠你錢，」女子尷尬地盯著他。

平靜之後，女乘客向黎男講述自己的遭遇。半個小時前，大姨媽在她毫無準備時突然來了，肚子疼痛得厲害，因曾有痛經暈倒的經歷，於是要求下車處理，但因在隧道無法下車，無奈之下便脫下褲子坐進了垃圾桶排泄。她進一步表示，由於車上人太多，坐在垃圾桶裡不敢起來穿褲子，於是便一直蹲坐在垃圾桶到了終點站。了解事情經過後，黎男沒有責怪女乘客，並表示不需要賠償垃圾桶。於是，黎男便轉身下了車，關上了車門，好讓女子穿上褲子。

據黎男透露，女子曾坦言自己在此前乘坐公車時，也遇到過大姨媽突然光臨的經歷，那次也脫了褲子坐在垃圾桶上，只是那次賠了垃圾桶的錢。黎男表示，遇到這樣的事，還是挺過意不去的，要是早知道女子有這方面的需求，他會毫不猶豫幫忙，會先給她找個座位，將自己的衣物為她遮蓋住，避免出現脫褲子的尷尬場面。他提醒廣大乘客，在遇到類似的情況時，應該及時跟司機溝通，他們將會有相應的處理措施，以免給自身及其他乘客帶來不便。

有進步，冇直接屙落地

竟然有垃圾桶呢個概念

掃嘅又未必係佢，扮乜大方

直接屙出窗口啦

哪兒來的屎啊?

好奇咩？

試過搭長途車瀨屎
比隔離個靚女打咗幾巴
話我臭親佢

黑衣女
手足

衝出嚟俾人block

大陸呢d post ，算唔算擾亂公共秩序？尋釁滋事？

其實最後應該都係比佢屙係個垃圾桶係最好
佢賴左係條褲，一樣會成車都係味，流左落地一樣係難處理
而家起碼賴完包番走，減少麻煩

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

影人相好變態